[公投]叫三哥仔定拉登仔

如題
正皮拉登仔
負皮三哥仔

叫你呀媽個仔

騰龍